我地係要讚港鐵，唔係鬧港鐵

港鐵助攻
多謝支持
齊齊塞爆九龍東

大家開多d post 讚港鐵